致sammi:剪不斷，難了斷，不剪不剪還需剪

莫憂愁 刀鋒過 三千煩惱莫回頭